既然有「恐音症」咁有冇「恐被指責食野雜雜聲症」？？

點解一講起食野雜雜聲
班「恐被指責食野雜雜聲症」患者就會起晒鋼
一時就話自己唔覺有聲 一時就屌返人轉頭
搞咁多野 其實食野嗰陣合返埋個口咪得囉

jap

冇人指責過我

真係好煩 jap jap jap

要提倡下jap jap聲都係弱智既觀念

佢地仲要覺得自己冇問題

食野雜雜聲=雜種

等你改變依個世界

幫我

佢笑緊你咋
弱智

係 最叻係你

笑你老母 我大佬嚟

佢覺得自己好撚串

好過你先
我真係唔會比人話煩
仲要繼續

我冇你咁怕畀人話煩

感情台第一煩膠唔係浪得虛名

成個討論區最煩就係我

因為你冇自尊囉
On9

個傻仔

你話我冇咪冇囉

我係傻仔

感情台台主

成日討論區最煩就係佢 幾年前已經係

真 我好煩架

japjapjap煩啲定你煩啲

啱哂
而家比佢知

佢勁見風使舵

鬥煩師

又係我贏

哦

唔記得覆呢個

係呀
今次柒哂

Pish多吓先

原來有個咁嘅po
Gchi

再pish

係 哭能左

唔好哭

我哭緊
啲眼淚為你巴巴聲

jap jap jap

一齊哭

學波台咁講
你唔好企咁埋啦唔該

Nice po
Pish again

我好謙厚

見唔到樓主係頭三
不安
再pish

有冇可能上熱門？
營養po

唉
瞓覺
聽日再幫樓主pish

希望世界明白樓主心思
Btw有新po都會幫手
大家香港人

等樓主尾刀
再pish

真瞓
樓主可以拎尾彩了

古有認賊作父 今有認狗做大佬

得你係